百佳其實暗黃

填生日日期果度都要提一提831

誠哥

721 先夠 針對性

請藍絲杯葛

831係黑警地鐵恐懼

點解嘅

百佳之前先被人屌藍，轉個頭又黃，真係難分真與假

啲尿好黃

靜啦屌

好滾動

百佳前列腺好黃

721 831

直頭明黃

支持国安法都黃

出post講真係好撚on9

應該加埋0721 唔係點會明

同我煲大粒核彈

百佳一定係藍
唔信睇下佢招牌

燈黃 所以係暗黃

誠哥都暗黃？
撒晒資知咩事啦

我哋藍人唔會幫襯死黃屍百佳!

連登仔真係on9，咁都可以自High

專做team kill